(未FC)懷疑有人sogo企跳 from tg group

有冇人識佢

推

或者有冇人係sogo附近

唔好啊屌

唔好啊！

P牌推唔到

救人啊！

救手足！！！

唔該入尼

人命呀

Pish

Pushhh!!!!

有冇人係附近呀

有冇cwb巴打絲打可以幫手

去睇下得唔得

唔好啊

幫推唔該

Push

ig: euro_0516_k
去睇下有冇common frd再揾佢？

ac private 但係試下揾佢d朋友幫拖pleaseeeee

得罪講句 下下要人揾要人救 倒不如重整自己心態
好多人一腔熱血想留返有用之軀但冇揀

救左人先再幫佢重整心態啦 唔想再失去任何一位手足

搵到人

push

已揾到 🙏🙏🙏

𨳒你，有勇氣去自殺，不如去狗屋自殺式報復啦

咪撚跳呀